求$4000-5000 laptop推介

求$4000-5000 laptop推介

Dell 5000 系列 去腦場睇下有冇5000左右
唔係就 dell 3000 入門系列
其實用嚟做啲乜多？ 有咩要求

屋企人用，主要都係上網同睇片，最好可以打下CSGO

過格離post 揾amazon 平機
desktop 5000 就可以做到你要求